個user名有emoji嘅人一定唔係真高登仔

應該都係5p mk仔
"以前開唔到ac而家終於有啦，可以瘋狂派膠 "
係就用翻高登emoji，有翻高登特色

傻鳩先用emoji

好柒啊emoji

Agger

高登嗰啲靚咁撚多

Mk仔就唔係, 本身已經係cd rom, 十年出post 留言個位數 最多又咪做番cd rom 🤖

aggr

正評不解釋

本身嗰d先有本土味道
其實我好想whatsapp都有得用

無錯 死返5p

不能agger更多

如果個名有得 手高登icon我即刻用添呀

名都可以落emoji真係kick咗d

高登icon真係冇得輸